[Siri的鍊金術直播] 莉迪與蘇瑞的鍊金工房

新坑送上

Twitch 台已開！

黎啦！Siri 等緊你

想一齊玩Switch game 可以加FC：4993-8313-1120

重溫可去 YouTube:

想知播放日程就可以留意下FB :

錯哂！跳躍風格重弩騎乘嵐龍

[siri出城]：

大家一齊入黎吹水啦